https://www.ouest-france.fr/politique/marc-fesneau/l-ex-cheffe-de-cabinet-du-ministre-de-l-agriculture-marc-fesneau-rejoint-le-lobby-des-pesticides-8df03f58-dc33-11ec-a2d7-184436cfa888

Éléonore Leprettre, ancienne cheffe de cabinet du ministre de l’Agriculture [[Marc Fesneau]], a rallié un lobby des pesticides, l’ex-Union des industries de la protection des plantes.

[[Phyteis]] (ex-Union des industries de la protection des plantes), autrement dit le lobby des entreprises agrochimiques.

Un pantouflage révélé par Contexte 

